突發！！！青x酒店&華x酒店高層恐嚇員工8月5射波即炒！後果自負！

代po！

由於事太嚴重

青衣2間酒店高層「曾鑑波」發言表示：8月5日如有員工射波或罷工 後果自負，嚴重會即炒！！！

而前枱經理李振文和大部分GSM亦是深藍！不允許前枱職員今日射波，以強力言語去恐嚇他們！如有下屬企圖罷工或射波 交名上報 即炒！！！

不但今日8月5日全港罷工，仲有6月12日三罷！高層都極力阻止員工罷工！當日罷工的職員事後被照見高層！可見2間酒店既深藍甚多，而且佢地成日會係酒店拎啲示威者出黎討論甚至發表深藍意見，想令其他原本係黃絲既人都變哂同佢地一樣係深藍！

我懇請在座咁多位想爆房嘅巴打和絲打慎重考慮，如需要爆房請選擇黃絲酒店

你地識揀啦

哇屌.....

間酒店好多大陸閪

點樣可以幫呢間野宣傳
有冇啲book酒店網可以比comment

直接開全名啦，使鬼xx咩

可唔可以開名唔知邊間

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

好撚多 agoda , Expedia, ctrip等等等等都可以

X逸酒店&X逸酒店

聽都未聽過對唔住

希望大家幫佢地宣傳下 佢地啲經理成日話好忙好忙

酒店工你慌無人請，基本法有罷工自由

係trip advisor 留cmt
啲酒店好重視上面啲cmt

呢2間垃圾酒店，正常人都唔會去

3舊水晚 全港最抵勁多大陸人嘅爆房酒店

垃圾酒店黎 入lift要同大陸人打仗咁 仲要staff都唔理

又唔隔音，一個禮拜有三日日有d仆街大陸人神早六點大聲講野嘈到你醒

班支那人仲要係最低質 農村個款

個廁所正常用都成日塞

利申：上年屋企裝修住左幾個月

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

呢兩間連大陸豬都嫌垃圾嘅酒店

佢間野想請人都難啦
仲話炒？

好多酒店高層都係深藍

放大陸旅遊網話港獨酒店

永不入住

呢兩間垃圾賓館

想接佢地放工

日日都咁多大陸團 緊係藍絲啦

推

發夢聽到曾鑑波已下令叫前線員工著裝備於大堂對抗暴徒 所有員工不得放工
有傳曾鑑波已恐嚇員工 要求po文者員工自首 逐一問員工係藍定黃 睇情況炒人
發夢夢見青x辦公室密碼係2288/8822

垃圾酒店

ㄧ人ㄧ信寫去長實總部投訴佢

俾多幾百蚊都唔住呢間
係入面以為自已返左大陸
住隔離d居民真係慘

垃圾酒店，啲客全部都係大陸團

驚你老母咩香港就業率90幾%

呢間好撚垃圾
wifi要加錢
又舊又梅又細
又冇車直到

住過一晚，部電視仲係舊式analog

呢d 酒店 成世都唔會去住
理撚得佢 好快執

去各大訂酒店網站 留返個住宿感受啦

全部房都有蟲

依兩間專做大陸人生意
根本唔care香港market

本來就係支那人酒店
仲要係接待專唔起旺區果班因為特別平
而且佢地好多員工都係新移民

*專接待

開埋其他GSM名啦, 等其他酒店唔好請佢哋

垃圾

有無人一齊去佢地Facebook 或者去trip advisor一齊數臭佢地 比其他旅客睇到

好似要住過先可以留

炒囉 間野有幾多員工姐 炒得幾多個 到時連曾鑑波同李振文都要汁房

咁仆街嘅人點解咁遲先見到

幫你推

本身啲comment都差

而家開始不合作運動升級！
要追擊TVB廣告商，曾鑑波 李振文 呢D仆街

樓主你好勇敢

開左個PO提左

［重要］掛住針對黑警黑社會，忘記左真正敵人

前某酒店pr trainee lm
香港所有酒店相當睇重trip advisor個ranking
所以識做啦

好 大家一齊比個好評佢

Trip advisor 係唔洗住過都可以留言 大家慢慢玩 玩謝理藍絲